黑狗受不了真愛國新移民阿姐 ...

真愛國 真香港人 阿姐好嘢 ~ 香港歡迎你 ~

原曲：高地大教堂 Highland Cathedral
填詞：Hans Jürgensmeyer
2019年版詞：法蘭西多士
演奏：黑暗超夢夢
演唱：自由香港合唱團

自由港 未怕海浩瀚
自強不朽 是我海岸
太平山 做我等助佑
敦我克己奮鬥

勇武香港 眾民處變不驚
盡每分光 光顯社稷威名
無懼戰鬥 無懼捨生獻命
縱使犧牲 自由自可戰勝

愈多大媽肯發聲，光復就愈有希望

我淨係知我今朝5點
係旺角天橋見到為數十個左右嘅中年女人加一個男人
開頭以為佢哋係整連儂牆嘅人
點知行近啲見佢哋係度撕緊紙
有個黃衫遮曬面嘅女人同個阿叔係工頭
監工同拍片影相，仲影埋我
我一個唔夠單挑咁多個
唯有眼神制敵之後就走咗

啱 無謂為張紙去搏
打又無謂
到時原告變被告仲仆街

撕一貼十 一早講好
對家撕親都要比錢請人
睇佢fing得幾多錢